得罪講句，早排就話涼涼地，依家咁撚熱，仲有無人會做送外賣步兵？

好似地盤佬咁，一到四/五月天氣熱就無人吹奏

最近先開始翻，都還好
最緊要帶水